點睇連登仔呢幾日開始批鬥出街嘅人？

講真唔係個個好似你班油頭毒撚
可以成個月唔出街係屋企推拉同睇卡通片

1

2

係 我日日都落老籣屌女/叫雞
班毒撚無街出就魚蛋論唔比人出
老老實實我地祖國都少咗確診個案
唔明D人反咩

三毛，拉

唔撚比出街!出街者死!

批鬥都要跑數

啲毒撚同曱甴一樣見光死

CC台不嬲都唔出街 不論係出面有病毒定打緊仗

港父有返工，只係冇去megabox

咩哩幾日
不嬲日日都睇唔過眼人地出街咖啦

有識之士真係係曬波台

屋企要人！！！

拉

吃豆人

因為連登仔唔洗買餸唔駛煮飯。

出街迫黃店去集會先至可以免於批鬥。
其他事一律批鬥。
跑步做運動強身健體又唔得，服左。

用不推文講

樓上兩件油頭毒撚係度推拉

手立

中分食屎狗吃豆人收皮啦賤種

講中咗，嬲到

好波

樓主隻三毛

我瞓開天橋底，平時返屋企都俾人話我出街

你先系吃豆人

唔用不推文就係吃豆人

用咗係吃豆狗

出街唔係問題
去到行山大部份人唔戴口罩, 果度又人多
唔係搏中武肺係搏咩?

仲掉到成個山都係垃圾

屌啦星樓主針對me

買完口罩唔出街 咁買嚟做咩

冷氣軍師笑死人

推

我睇西片

正常人都應該好似我地cctai手足咁
有爹地媽咪幫手買日用品買野食
洗乜出街
你仲要出係你地唔正常

拉你老母咩，冇街出嘅毒撚，去行山啦

多左好多仆街賤種忽然去行山

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

出街唔得
留喺屋企睇囡囡又唔得

連登仔一直係另類青山族群

連登仔之前又話全民勇武
依家連出街都怕死
原來係想屋企勇武

仲要上連登批鬥出街既人拎存在感

一邊屌人出街一邊屌人冷氣

連登仔無時無刻都搵到位批鬥人

祖你老母

淨係可以上cctai推拉

祖母綠黃啲定你黃D

威囉
係屋企抗爭呀

迫黃店都唔得
人群聚集呀
叫外賣啦

連登軍師不嬲要人日日係屋企24小時on call
一見到有post要開花要人
你地就要即刻咩都唔做立即出去幫手
如果唔係就係當手足係condom

祖國咪香港得你祖國係中國

咁講清楚啲吖嘛 我都get到係中國
咁敏感 用字就小心啲啦

祖國呢個term真係戇鳩
可摸耳唔好同啲藍絲一樣用埋啲濕尻港共字眼
最都要講句祖你老母咩

五大訴求都無咁執着 批鬥自己人重要啲